# Lema

```md
No código mais claro,
No projeto mais obscuro,
Os problemas sucumbiram ante a minha presença
Aquele que venera o BUG há de penar,
Quando o nome poderoso chefinho escutar
```

## Links

- Carregar ocorrencia - http://localhost/CXS.Atrax.Presentation.MVC/api/Ocorrencias?numero=00977179

![Chefinho](~@images/chefinho.jpg)
